東京行程求批

七日六夜 第一次去 下星期出發

day 1 30/3 四
機場拎wifi
日本時間1500到成田機場
nex來回/access特快/京成巴士 轉jr至新宿
酒店放行李
晚餐:未諗
附近買日用品/高島屋迪士尼買飛
目黒川夜櫻 jr山手線

day 2 31/3 五 新宿酒店出發
都營大江戶線 築地場外市場
日比谷線 上野公園賞櫻 上野動物園(唔知去唔去)
阿美橫丁
晚餐係求其搵間食

day 3 1/4 六
小田急電鐵 江之島一日卷 ¥1970
江島神社 龍戀之鐘 稚兒之淵
江之島岩屋
下午茶/晚餐:江之島亭 生白飯魚飯
江之島瞭望燈塔（Sea Candle）
Samuel Cocking Garden(睇佢開燈)

day 4 2/4 日
原宿 明治神宮 jr
表參道
涉谷 luke's

day 5 3/4 一
迪士尼海洋
東京車站地下街

day 6 4/4 二
jr中央線到神田 轉銀座線到淺草
雷門
壽々喜園(最濃抹茶雪糕)
隅田公園
skytree

day 7 5/4 三
新宿丸井annex cinnamoroll cafe
nex來回/去上野坐access特快/東京站京成巴士 往成田機場
1830飛機

7日都係住同一間酒店
其實我係想問 30號係我生日
有無晚餐推薦 唔食燒肉 shabu shabu/壽司都ok (原諒我做伸手 )
同埋來回機場坐咩車好 利申選擇困難
求狠批

成田冇計架啦
坐咩都好 東京市區過去都要一個鐘頭以上
差在你想平定豪D都冇所謂囉
最平好似係巴士 1千YEN一程
NEX同SKYLINER話就話快少少 但都2,3千起跳
睇你急唔急囉

順便搵埋LINK
坐過幾次巴士 覺得幾好坐

巴士要坐幾耐？ 我怕塞車
nex我有時都想知佢express係邊
坐成個半鐘又貴 但方便可以直到新宿 雖然計返時間同坐access+jr差唔多 不過就平一半咁制 but access好似唔方便放行李
skyliner太貴唔考慮

巴士去到東京站大概一個鐘三四個字到啦，大前提係唔塞車

我覺得江之島行唔到一日
上午去鎌倉，食完飯1, 2點先去江之島都夠

nex同skyliner個價都係差唔多吧 好似係
主要係nex 指定席 d位又幾好坐 有位比你放喼
access就同jr差唔多 如果冇位坐 要拎住個喼係車un都幾煩
所以我都係覺得巴士好d
同埋第一次去既話 記得裝乘換案內呢個app
好方便 去到邊就搵返你就近果個車站 再搵你目的地 就會出哂好多唔同坐車既方法出黎
唔洗話一定要jr/私鐵個d 有得揀最平個程/最快個程
btw 留名等睇東京有乜好食 我黎緊個次去都撞正生日 都諗緊食d咩正野

去東京唔使咁緊張，通常結果都都係啲時間多到唔知做乜

利申：我係京都覆依個post, 前日都仲係東京。

nex好似有來回優惠？
我依家都係諗緊果餐食咩

住新宿一定係NEX 唔洗諗

nex好似有來回優惠？
我依家都係諗緊果餐食咩[/quote]
好似一程有優惠 唔記得了
第一晚會唔會考慮去池袋? 去 =無敵家 拉面
好撚正

絲打真係好，我隔離問人去東京意見無人覆

Sor 我未去過河口湖 淨係去過箱根 所以唔識答
我係紅巴

另一個post彈無敵家彈到

失覺晒
第一日講真坐NEX比較好，方便你去新宿
上野動物園就好大，上次去都行左3-4個鐘
鐘意動物可以去下，好似有草泥馬睇

佢地係咪食左新宿個間

咁都係坐nex算 見依家做緊來回4000羊 雖然貴其他一倍
我想問個動物園有無蛇 如果有我一定唔去 利申好撚驚
but其實間間拉麵都有人彈有人讚 我個人覺一難好難食
最後樓上位巴打我都有睇到你個post 不過我唔識所以無視左

唔緊要
佢有個夜行館定爬蟲館，入面成堆

起晒雞皮 咁如果有時間淨去池袋/秋葉原算